大家點睇韋根

二連勝，仲有四場，差5分

@jxxxxxxxnen

神龍

冇得出

推到廢老入黎

希望遲d上黎英超屠萬年

開季

護級都難

不死小強

無根根 fail

30年韋根fans

要死了

最近 Powell fit
但比起護級對手唔箸數
但黎緊有三場硬野
祝韋根好運

十卜韋根

有獌狗個Powell

上場連中三元
再一上場 絕殺

尋晚Bristol贏波
韋根護級主要對手得返布力般 伯頓 同伯明翰
4場5分
但下場對白禮頓

隊中兩大前鋒
grimsby Omar Bogle
will Grigg受傷收咧

要用前曼聯翼鋒Obertan打正前

慘

隊中有打吡借將Jamie Hanson
拖肥Connolly
仲有布力般既Jack Byrne

係Vanrama National 既Eastleigh 既Mikeal Mandron就未過

雯b好勁

上季英甲冠軍架

雯b十唔十卜jxxxx牙